紅衫的士司機話吳見左隻錶 明明就帶住

撞人遭毆的士司機稱失值14萬手表 報稱衝示威者路障「踩錯油門」 警列暴動案
2019/10/8 明報

你揸的士渣 你有咩撚野地位帶隻14萬錶呀

咁佢鐘意話車入面有100隻錶都得

究竟驚察知唔知到點先算暴動。